二番目に好きな人三番目好きな人 その人なりに愛せるでしょう

でも一番に好きだったのは 私誰にも言わないけど 死ぬまであなた

私誰にも言わないけど死ぬまであなた